法國個阿伯為左殺烏蠅炸左自己間屋

住過歐洲就明
好閪多烏蠅

真係會想炸撚左間屋
不過估唔到個阿伯真係做

唔夠人清垃圾

唔知點解諗返起Breaking Bad打烏蠅個集

However, the fate of the fly is not known

以為法國=發覺，原來真法國

諗到炸完隻嘢都未死

係屋企養一堆神獸有冇得諗？